中學雞入嚟

擺低你嘅學業煩惱

靚女優先

Pushy

小妹bio唔識

多謝推post

小妹it唔識

認真post 想教大家讀書同應對dse生活

中文好唔掂
2020dse

唔係教學術嘢 係教下讀書方式 心態等等

邊份卷先 小妹中文得5

重申返 我主要想講overall讀書方式 個別科目只可盡力9up下

Pushing

冇中學雞上連登？

4份都唔係好得

Ching留個tg?

中文paper1／2 好唔掂
2020dse

留個tg?

上面巴打唔好公開我分數同年份😁會自爆

Push ar

好想識男仔... 成日自己一個好悶 Q3Q

小妹科科都好唔掂幾時到我